有無就快3張嘢嘅絲打一齊圍爐

點接受同面對自己仲係咁on9

中女真係...

啲𡃁妹仔勁成熟 再望吓自己on99咁

....女版冠希

做中女

女版你x 老mk

唔想啊

D𡃁妹咪幾個月就換一條仔比人中出即飛完再懶係看破世事咁

唔係心態

3張嘢A09

乜

咁你一世係咁先了。。

笑4

絲打你大定我大

你

...唉屌

三張野都搵唔到仔係咩原因

太靚啲人唔敢追

分左手 兩年都冇再拍過拖

加上事業又唔順 人又到中年

好灰

個人生好似唔識郁咁停咗喺度 唔知自己做緊乜

係 又遇唔上對的人

其他方面想突破 年紀又唔細

好想轉工啊！！！！！！

未有耐已經驚定先屌

睇標題已經知呢個post唔係假膠post

無一個post係膠post

轉工 我都等緊
但個問題係做極都有個極限

仲有明明我唔想投身事業
但又冇其他野畀我寄托
冇另一半
其他人連仔女都有埋

話說早幾日我手痕 初戀果個 仔都有兩個
唉

我2年後都30歲 我都好驚
點算

屌 仲有時間

反而過左三十 我冇再set timeline 畀自己了

完全唔驚～

你過咗30啦

我話轉都話咗幾年好拖延啊個人
愛情反而唔係好急

你大過我

Sad but true
不過我外表 都似24-5 嘅
最少啲同事一開始以為我啱啱grad

我希望我係吳婉芳2.0

發緊夢呀你我波就大過你

咁樣先慘童顏仲on9... 成熟唔起

你仲後生
我做左野咁多年

中層轉工 有時都唔係咁易
加埋今年唔係太景氣

仆街偷食泡菜彈撚咗粒辣嘅嘢入眼 好撚痛仆街 我會唔會盲

真心正停經未亡人

(笑)

原來你28

咁又唔係
氣質 同童顏 兩件事

駐顏有術啫

有咩問題 歧視我？

好怕渾渾噩噩咁就一世

偷食嘅下場

會 （好似係）

佢地氹你架咋

唔緊要

你有咩目標先

正過𡃁妹但又有女人味

我見到有個妹妹19歲 打扮到好成熟有女人味 好羨慕。。。

你地草到幾多
戀愛個part就唔係好驚
但財政就好驚
覺得上唔到樓
學歷無 錢無
身邊愈黎愈多親戚上左樓
好大壓力

啊肥姐

知錯

小白

好似盲咗了

你就肥姐

都唔係 因為我一來 我隔離果啲freshgrad 以為大家一樣grading
問我點print野 釘野
之後我個同事仔就衝左去 話幫佢 後來個妹妹先話 開始果時以為係同期

Jennie kim咁

想搵50k+一個月帶啊爸啊媽搬

aggggggger 驚無地方住多過乜

我屋企有物業 我唔太大問題
人工唔太高唔太低
都夠生活有餘

但我不滿係我對事業有啲追求
唔係單係金錢

洗眼

肥哥

佢19歲？我以為佢26 7

咁唔太難
你有我咁大自然會有

錢一回事
但我追求係唔想做社會夾心人

中層最可憐

好明白
我好同感

原來已經廿九，事業都叫做ok
但分咗手半年，真係晚晚都空虛寂寞凍
中間有啲sp / fwb 愈搵個人愈空虛
星期六日想搵個人去玩都冇
想年尾有個人可以一齊去旅行咋
病咗都係自己搞掂，真係想搵個人撒下嬌都冇

標咗眼水好似冇事

佢23

絲打

原來平時係我叫春post果班係大姐姐黎

起完底發覺你講野真係好喪好癲

我返工見到好多有錢人
完全唔明點解有錢到咁
我都好想咁有錢但又覺得好貪心
但又唔識個玩法
屌好煩做人

y no sleep

用眼食泡菜

都後生過我

同你差唔多
我冇fwb sp 但有date
個個都 唔啱

不過你都可以搵下朋友呀
啱啱同啲老死出去玩左幾個week
心情係有好轉

大家小心傾啦
呢啲post好容易引啲狗公
上面留言訓醒回

佢哋好似真係大姐姐 好想識姐姐睇住我

咪咁啦派吓膠啫...

all ing see

下次用屎眼試下

你目標set 係五萬蚊度即係你而家個收入都唔差啦

痾緊

有好多原因

我果行 我係窮果批

邊個唔想有錢
呢個亦係我想突破嘅關口

人工50-60k 唔係我想要
我想有影響力 改變一啲不公平

唔係永遠高不成低不就

唔係啊 不過我份人不設實際天馬行空ff多過乜

真係痴撚線 你對住男人果陣係咪都係咁講野

佢個look好正
My style

搞到聞到屎味

對眼

一個人喺外國做嘢冇乜朋友
希望啲朋友過嚟探我，心情可以好返啲

咁夜OC 食完宵夜

狗公皆因有人想畀人溝啫

上連登 勿認真啦

會愈嚟愈貪心 想有財勢有名利。。。
我淨係想搬到好啲嘅地方畀啊媽啊爸住

我下年都應該會去歐洲做野/ 進修
睇下點

我鍾意abc嗰啲

你係我鄰居？？？

食完屎痾返屎

係真

但你有5-60 洗費應酬都多 人又手鬆

我真人草得少過得3-40果時

肥tv

你個人好exotic?
定純係中似9/1 分界果type lol

大家院友...
Btw你地傾啲嘢好撚有前途我搭唔到嘴

勁想做倫敦金炒股賺死人錢

睇嚟佢有moon post

因住畀人拉

其實喺香港生活
冇80k 係好難 真心同你講

鍾意第一眼睇落好直又玩得嗰種人

係真係好寂寞架，初來乍到未識到朋友
又有時差，夜晚最想搵人傾嘅時間，香港啲朋友訓緊覺
識到又唔知咩年紀，啲歐洲人結咗婚就好少星期六日出去同朋友玩，一定係成家出動，而自己就單身狗咁

點解

我無前途 乜都得個講唉好撚廢

仆街 醒起唔撚記得交第二期稅 又畀人罰

係啊 又諗移民嗰啲 但我一儲到一筆錢就忍唔住fing晒先

畀人覺得玩得好撚大獲
我都想生得有嚴肅啲

起碼有個目標先

公司個啊姐好嚴肅。。。無人鍾意佢

唉
我都係
我剩係想高人工過護士(忍唔到班pk把口咁賤quit）
但學歷得番中學都唔知點
成27先入轉行面試個妹妹足足細我9年

我明
不過我來就應該係relocate
朋友方便我唔太驚 公司都有幾個單身朋友
又有親戚
不過 一定悶過喺香港

..........
Shit 冇撚用不了

人生好撚灰 咩都唔順了利
是但有一樣野順利都好啊

都係得個諗字 發夢最開心

Same here
啱啱去完旅行 話唔買又買
一個二個袋都冇左個幾兩個月糧

有時啲下屬同我太friend
我屌佢地當我搞笑

但真係好難識男朋友，好擔心繼續單身落去
就快3 張嘢嘅我地究竟仲有幾多選擇

進修下 真心

我第一份工做到家陣。。。佢哋話估唔到有後生做到咁耐
但我只係懶得搵工但個心又想轉把口又不斷話quit死淨把口

點解tb一定肥柒

係忍唔到手買嘢
仲會愈買愈貴愈捨得

真係要的起心肝跳出自己個comfort Zone

我直頭過埋
絕望到 真人識唔到男人
大過我/差唔多大又結哂婚 一係蘿㡳橙

細過我又唔想

我查實都有諗 但我諗係儲錢整容隆胸 覺得咁樣條路會易行啲

做左幾年

仲要矮....

對朋友都係啊 平時搞笑開玩得就無人會對你認真當你一回事 直到你發癲屌人

係囉

成日驚搵唔到份好過依家嘅

因為會同自己講 都去到咁遠 又有tax refund
唔係唔買 加埋啱啱轉季 歐洲平到痴左線

同埋大家有返咁上下年紀，有好多習慣/想法都唔想改，好難磨合得到
淨係一齊夜晚訓個覺都好撚多唔同

我直頭諗借錢儲都費事
整到女神級就俾人包養還

報左itec 諗住向美容化妝行業發展
年紀唔細
呢行發展再衰都唔知可以點

今年第6年

妹妹
你知到嗎 我輸親都係比老過我醜樣過我嘅賢淑女人

所以男人唔係一定要人靚

咩行業 介唔介意講

但聲好聽

咁搵份高人工嘅，做到仆街好唔開心都仲可以同自己講，果啲錢包嘅

我真心好似發惡
但真係情願一開始我係有威嚴啲

3張野 又單身既 絲打 其實係會想搵 點既男朋友？

直頭覺得自己有購物狂。。

正是

痴撚線 你都幾大膽
我成日好驚還唔起錢 因為細個屋企有試過爭人錢
但認真 如果整咗做女神級真係會好行好撚多
起碼一定嫁得好同埋唔洗做

我得罪人多怕怕

如果係公務員就三思
好想考到公務員
但試左幾次都唔得
一年合約都唔成功

我第一份工都做左6年

你係咪專業人士 係就十分正常

我依家就係人工唔算高但福利好 好難取捨

唔係咁講 開心再重要啲

...但性格本身唔係特別好
始終靚女馨香啲

冇撚用+身型柒不了

有時係好躁躁到癲狗咁亂屌唔想有人埋身

Same here
我好怕見到啲卡數

冇set死
但心中有把尺
有睇就知啱唔啱

樓主 好索？

整出嚟嘅靚女點都好過天然豬扒先

你上司係厹就話
係老女人 你就仆街

係咪真係無咁睇外表 感覺
會開始睇條件？

唔係公務員啊 我都想

個post 開始有厹

都係地產保險㗎啦
我都轉行做美容
仲諗住考 地產牌
好驚sell客

乜人都做得但有讀過同無讀過差好遠

一直都唔太睇外表
反而以前重條件 （當年太窮）

而家自己有條件
反而睇多左感覺同思想喎

我正想講
仲想回
諗諗下驚俾人話我多心先無講
英雄所見樂曈

Headhunt?

咪回隻9公啦hi

回撚錯左呀

Agger
男人把口 講就話唔要假嘢
實際你唔係大整 整到好自然嗰啲
啲人見到咪又係狗衝

你問邊個？我唔係樓主

有時唔係成熟 係講野老積加過份現實

整左自己開心就go
為左男人就免啦

條件係minimal requirement
我嘅條件只係呀爸呀媽知道背景底細之後唔會「下」咗出嚟就夠

問你啊 睇黎唔係無拍拖 係你唔想炸喎

我都唔知自己係想為咗自己咁做定想得到多啲男人比嘅好處先想咁做

Sor 我回錯咗

男人呢 你副計 （瘦/有腳） 其實就ok
樣呢啲 佢地連淡妝同素顏都分唔到
你著咩佢地都唔撚記得 就唔洗entertain 佢地去整容

你話我做地產保險？
唔係啊我都怕sell人。。。
我見啲frd做保險做到俾人落降咁

驚起底唔自爆

同埋整到點都有悶嘅一日，知道你整其實介意又會扮無嘢

個個男人都講一套做一套

靚果個用來屌
唔係用來做老婆

我睇instagram有個kol望落去我以為大過我 點知得19定20

而家佢地早熟
但外表不代表心智

娶咗個好老婆都會離婚耐咗又會嫌佢又會叫雞
好鍾意大男人但諗諗吓靠自己最實際

你哋會進修d咩野？
我都唔知叫進修定搵食考試
報左itec
即係美容牌

香港對低學歷人士進修課程要有公認性真係好少有[

無錯 心智未成熟既先要扮鬼扮馬

我心智都on99

廿三、四歲啲皮膚彈性真係屌打哂我地，自己都覺得一年差過一年，就算一年比一年勤力都冇用

你當我扭曲又好咩都好
男人出去玩係婇撚正常
如果我有仔女 會隻眼閉
唔撚理佢 佢識番屋企就ok
佢分到玩定認真 我冇所謂

In 大男人we trust
大男人天生中意保護人
出面有女人 係基本野

我考咗自己嗰行個牌就完
唔知仲有乜好讀

其實大家年紀去到咁上下，各有各玩識返屋企都好多

我唔太熟呢行
我自己打算讀jd
但條路好長

勤力唔到 連防曬都懶搽

我寧願我唔知佢出去玩
但啲二奶第三者成日會恰個大婆

做hifu 啦

唔怕痛可以做水光針 不過真係好撚痛

睇來我地有機會同行

搵到先得 問題係

唔好懶呀後悔都嚟唔切
防曬眼霜我都係近呢一兩年先用，都真係覺得遲

勿相認

同佢地講唔係第一次收到呢啲野
呀4呀5都有打過來 年中唔少妹妹
咁又點

可以全身做？

我有時攰 就咁用fancl落妝就完。。。。
買就狂買但用就懶用屌醒我

仲有唔夠一千日
事業未定
愛情0
錢無（上唔到樓）

我無野望
但願30之後搵到條路起碼有番目標同錢先

我估啫
都做到6年
都50k + 啦 如果同行

你真係好成熟咁 姐姐睇住我

Sad but true 搵到個人一齊住同一間屋都難

呢個counter 好撚殘酷

面
身 其實脫左毛都好滑
有時做下手膜腳膜
多運動 就ok

我唔哂太陽的btw

希望 有住錢過下半世 or 快啲死咗佢算

魚唔過塘唔肥...

我都遲 成26先識買野搽
勁後悔囉

32絲

中得伏多啫

好憎痴笠笠

Quit 啦屌
M1 最撚難捱

屌猁牙4人妖-.-

兩位c打都好高學歷
要拍拖唔難啊照計

同自己講用哂先可以買，咁就會為咗買嘢而用

我有個喜好買鞋，買到開始鞋架唔夠位，就要買一對掉一對，當你冇一對鞋捨得掉就唔會買

抱抱

我mi埋自己就唔怕中伏

抱抱
Mi埋左幾年 都想出山
想著婚紗

我都脫哂毛，每日沖完涼用body lotion 都keep 到
但開始feel 到彈性下降一攬上手應該好唔同

多運動係有用，但真係好撚辛苦呀！！！！

我覺得都仲白滑嘅
但而家都冇得user test

真心接受唔到
我寧願自己離婚就算
等到仔女大就點都88

我都係呀有啲位開始出現紋
骨膠原流失得好犀利

但當你結咗婚有返咁多年，之後諗到要自己一個人生活（假設財政唔成問題），完全顛覆哂以往生活，我估真係要好大決心先得

眼尾真係開始嚟料，我仲要成日扮nice 微笑，啲紋浮哂出嚟

我好清楚我愛情係點
正如友情一樣過左我底線我唔會再諗個個人。
因為過左底線就過左
我係好肯定會離開呢個男人。

睇你有幾想留住佢啦咁

呢幾年都搵唔啱，過幾年再差啲唔知點算

Agger

內雙 冇呢個煩惱

如果冇經濟能力嘅話可能我都會留低（死蟹）
, 但如果有經濟能力都諗唔到有咩理由唔離開呢個背叛你嘅人。
可能我嘅愛情觀比較 守舊有啲老土

就算唔離婚我覺得對方無左信任同唔想再掂佢身體

我諗唔到同離婚有咩分別？

叫聲姐姐先

曾經有一個追過我嘅人
我好清楚佢個心仲有另一個人
我喺度諗如果他朝有一日 嗰個女仔揮一揮手講一講會唔會抌低我 同我哋嘅家庭？

我諗我考慮左5秒都無我就拒絕左
做唔到最愛唔好哂我時間

喺我身邊啲人好奇怪
特別女人
成日妄想會成為對方 最愛嘅女人或者 時間一耐咗佢哋就會忘記深入面嗰個人，
但係人就咁pk㗎啦特別男人
越得唔到就越愛。

真係接受唔到 愛情嘅世界第三個人
都冇耐性 恆心去 玩呢場心理戰。

我覺得愛情唔係必須
但做人唔舒舒服服開開心心 就係必須.

27歲仔 A09 有冇絲打要我

我自己搵女朋友一定唔會再搵近三張野既
太老

絲打係邊？

利申：預左俾人話狗公，不過係外國讀緊書冇朋友好悶，有時都會揾香港人玩下。

btw, 回返主題，人到三十，唔想留係香港一世，上年走左去闖下，希望見下世面。希望最後唔洗死死聲返香港。

好同意，香港冇樓真係一世抬唔起頭

中女年紀 靚女脾氣

大大聲笑左出黎

係美國兩年表示明白，一個朋友都冇，係收入+社會環境支持住我
係香港果陣平均兩三萬，依家十幾萬一個月，就算幾冇朋友幾空虛都好....回不去了，3萬根本生存唔倒

利申已買house已拎綠卡，，，但還是很空虛rrrrrrrr

巴打做邊行咁勁

依家有WhatsApp都叫同朋友親人有聯絡，以前d人留學真係唔知點過，不過見到佢地出黎gathering都有d羨慕

有冇揾下香港人group？

咁大獲咩

賣大麻油霧化器，簡單講係電子煙。
我咩都唔識，英文又唔好，反正先揀行業，後諗點做。
我剛畢業果陣食倒自由行水尾，入行做門市sales，同學拎緊畢業價萬二三，我已經4萬，後來一直減，減到2萬頭，而同學就升到2萬頭，所以轉行。
冇話邊個好，反正條路自己揀，佢地有廣東話有朋友家人，我就有美國政府有藍天白雲咁。

多數人都係

跟本就叫春post
叫得春自然有

問下各位
d人話搽防曬有機會會令塊面好油 容易出暗瘡係咪真
利申無乜點搽野 最近爛面想保養下

唔好曬

樓主係咪睇化哂

Alert 🚨 Alert 🚨

發現中年女性生物！

重覆，發現中年女性生物！

現按程序進入緊急狀態！

市民如非必要切勿逗留室外！

係

可憐人必有可恨處

30咗啦，打緊份濕鳩文職工，一打就十年
皮膚冇再出暗瘡，留低以前啲蘇州屎，印呀毛孔， 最近梳頭覺得好似有啲稀疏
應該都係咁渾渾噩噩一世，而家儲多個錢製造被動收入

3omething 有咩問題？咪係到自己嚇自己啦

我鍾意中女
中女唔要我啫

絲打你想改變啲咩不公平

老老77
3張野嘅女人點都正過D on99妹妹仔

個心好似都仲未玩夠
但好似已經無咩時間玩
好驚再玩落去遲d連玩都無人陪我玩

你慢慢會發覺身邊既朋友個個結晒婚生晒仔女
以前一吹雞就成班出黎玩
以家幾個月先約到一次仲要唔齊人

揀隻爽少少ga防曬再上d透明蜜粉啦

諗下都覺得驚
但唔想為左有人陪 人有我有 拿拿聲趕結婚
青春的小鳥..
好想同d朋友講 大家可唔可以唔好行咁快

我今年43喇

聽到啲朋友結完婚話後悔

姐姐

唔知佢幾處 應該無佢咁老

香港咁多狗公
啊姐想拍拖下一秒就有啦使叫上連登搵
唔係叫仔春post

我都唔知我唔搽夜瞓食煎炸嘢都無暗瘡

咪jer

我估應該差唔多

我未老花

仲on99幼稚撚就驚

啊婆

原來你真係on99

過咗20已經過得好快明明早幾日先20

細過車頭

係 我唔9up會死 點算

獴叔老啲

祝你好運

仲有半年30歲
好撚驚

正常點會無男朋友

幾廿碎人仲自稱人妹

多謝

仲有幾年已經驚

溝緊條仔
但唔係叫仔春post啊屌

個心態仲係好𡃁妹 但年紀已經變成中女

有d 舊同學30幾 仲可以翻頭嫁
但係有d 仲係a09

160 邊忽矮

160都矮

160都唔矮..

之前識到個30歲既女
但我以為佢22歲

好驚啲肉鬆晒又老又der皮

事業點樣呀？

我全部接收哂
利申:大愛撚

肯定係識咗第二個

me仲係小學生心態
咁快就30而立

你地9 成9 係肥到冇人要既肥閪

其實好多女望落好後生都3張幾嘢

廢人一個.......連登打手

無錯，160都叫矮，咁我155就好矮

唔好扮可愛就得

快睇左啲post, 我諗我同樓主差唔多，但我人工好低，而家先想發奮好似太遲覺得自己高不成低不就咁

減咗肥 但係都係會自卑同埋keep fit仲辛苦過減

我人工都低

36-7可能真係遲咗少少
除非仲keep得幾好
唔係只可以搵d over 40+對象

我都仲有幾年30
上年跳左出conform zone做全職學生
不過唔係太習慣到 身邊邊個個細自己 5 6年
同埋感情生活都好唔穩定 睇怕就快比男友飛
我都唔敢諗會唔會再搵到個人

但你有5-60K 喎....做到M, 我低到一個點....

你減個陣好有決心好有動力
當你廋左要keep住好難
之前一個星期做3日運動 隔日咁做
以家一個星期勉強1日
好彩胃口真係細左 體重仲keep到
但係就無乜動力去做運動

先下手為強！飛佢先

我話想有5 60k

我真係快睇....我都想有我又唔想搏到日夜顛倒

有冇諗過30-40做d乜

想讀書master又唔收

個感覺好似想買一樣嘢終於買到 到手就唔珍惜咁。。

唔讀書真係無乜作為

再見香港

不知不覺原來自己都做緊中女了

讀又唔知讀咩好.....

唔好放棄，大把四十單身中佬

都仲未知自己想做咩, 想轉行又唔知轉乜
見到個個都有家室有盛開開心心
自己仲ON99未知自己想點

中女真係好正

日日都見唔代表佢無偷食呀，結咗婚嘅男人夠日日都返屋企交人啦，出面都可以收埋一個。佢講嗰啲只係藉口，實質而家攬住新囡風流快活，放長雙眼睇啦！

Hi

今年30 on99都唔知自己做緊乜
份工又唔係高人工 自己學歷又唔好
咩動力都無
幾年無拍拖 懶到連拖都唔想拍 因為諗起就煩

睇咗有無就快3張嘢嘅絲打邊爐

香港D人又係咁
D男人仲悶

冤婦post

我覺得大家唔應該覺得有條線咁，即使係三十歲又如何？三十歲未結婚無拖拍又唔係世界末日，只係社會嘅有色眼鏡，但現今時代，大家唔應該畀呢種無謂嘅價值束縛，最重要係自己活得自在同開心，咁當然有鍾意嘅人，係可以主動去了解，但無亦唔需要覺得有咩大不了

根本個post原意就唔係講愛情

咁可能我無追哂post不過就嚟三十，工作上又無咩目標，又無咩特別嘅興趣，有冇咩course可以推薦下？

我都係 所以開post想知有無一樣on99同咁垃圾嘅人
但講講吓有啲呻愛情就好似一班中女發仔寒咁
其實唔係想講男人

bmi 23或以上既肥閪真係好嘔心

肥閪成個腦除左食就係食

無165又肥過55kg就係肥啦

其實我都有少少懷疑
不過算了 唔想再嘥時間為佢傷心

成日坐 又會tea...
收工勁攰仲要郁吓keep fit

咪諗啲賤種啦 應該慶幸唔係8年先話性格不合

搵晚一起互射吧

就黎29＋1

我諗住去搵啲義工做下,充實下自己

好

你地去邊搵仔

有咩介紹? 唔知係邊度搵

最近睇到依個tg谷

搵我，一定幫到你

頂sorry copy錯咗

哈哈, 我仲係到諗緊我睇緊咩

中女先正

我都想

美國San Francisco 勁多香港人

我都係，以我年資根本喺香港唔會搵到而家個數，香港HR 睇經驗年資壓價，歐洲(或者淨係呢個國家啦）真係會睇你經驗有幾relevant, 有咩學歷而俾返market price

一來香港唔好住，二來唔想將來俾維尼監察

唉，11月報，而家都無，即係唔會有offer

25歲....仲係A0
自己又唔識講野、唔識同異性相處

或者離咗婚嘅，有啲後生好早結婚之後發覺唔夾，不過都會有小朋友

可能都係伏.... 二三十歲就好似雷神咁明明大隻有型，四十歲就去end game 咁

我事實王

絲報專業科？

咩master 咁高門檻，好多都俾封公司信就收，絲冇問公司拎信？

至少香港都多人啲 呢邊成個國家人口都只係多香港一百萬人左右

點解同我初戀果時咁似
Ex 去去下exchange咁話分手

不過我係巴

個個高學歷高收入
我都係出返嚟先
你哋唔係搵唔到
係搵唔到個適合姐

試下Coffee Meets Bagel 或者 Lunch Actually

咁好嘴

屌我乜都唔係有無姐姐關照吓我

其實有冇人覺得人生需要小朋友多過老公

可能我人生之前係友情校園方面俾人出賣得太多同受傷，令到我對人好冷淡

我會覺得愛情係好倦同提防戰

有借種想法

有呀, 我拎左兩封啦, 可能我DEGREE GPA 低掛

想屌

你地有冇做運動
25之後真係健康直線下降

幾鍾意你講想改變一d唔公平既野
唔改變就會跟住一班人唔負責任做住d錯既野一日過一日

想問下呢個年齡層嘅絲打嘅意見...
我想識一個目測廿尾/30歲up嘅女仔(人)
總之點睇都係大過我架喇

我地差唔多日日都見，見足年幾，每日見面2-3次
但佢唔係我同事，只不過係同一座大廈返工
然後每一日都會去同一個後巷食煙

但係呢年幾都完全無講過嘢，純粹見到會互望下
如果貿貿然走埋去借火機搭訕會唔會好odd...
始終對面似乎係成熟d，唔似啲𡃁妹

P.S.我26歲，目測頂到盡27歲

無咩機會
女人通常會中意比自己大既人會覺得有. 安全感。
身邊d女人都偏向想 另一半個樣老過自己
戀deedee真係好少見
搵sp個班就通常唔計
你可以問多幾個c打意見喺度
個人認為男人個樣細個女人其實已經輸咗一半

呢個post似係想搵SP多

的唔起條心 絲打讀咩

我加埋痴咗幾年線，根本一直無業緊。

已經上左樓？

無，只係同屋企人住。

人又老錢又無
返工好攰

我覺

I am back!!!

我啲朋友服llm收哂offer 畀哂錢

想問有無人係比較晚熟，好遲先發覺自己需要有人陪

以前一支箭咁讀書做野乜都唔驚，自己一個周圍去，乜都自己一個搞掂，最近先發覺其實自己都可能需要有個人陪

跟住個人越黎越自閉無動力，好似上面有個絲咁，人生停止咗

d毒撚就淨係識得提議d正常樣化下妝露出胸部收兵搵人埋單，鬼唔知咩，但對於金鐘毒絲黎講要露出胸部先有人理都幾可悲

係 有時on99袋幾皮野唔係問題
但見到錯又唔出得聲
為兩斗米折腰 甚可悲

咩人咪點睇呢個係咩post

!

本身屋企有

我二十果時發現 算唔算遲
大學先初戀喎我

所以我無得讀你啲朋友咩background?

所以被迫隻眼開隻眼閉 忘記初心 好好做埋呢年

我仲未覺我要人陪.....

專業人士 三大grad
做左野6-7年

反而近幾年我慣左一個人
太自在
怕唔識得再戀愛

我唔係三大......

呢道學歷背景都幾varies
好難答你

下面完全agger
不能同意更多。
我會覺得呢d男人好低質嘔心

有一個唔係三大
LLM 唔難喎
Jd 就話 我都收左皮

你本身份工ok llm 應該ok

覺得30個數字好近又好遠

其車女人都係感到行頭
安全感 你畀到佢咪大機會

我份工唔關LAW事..... 可能佢覺得完全唔關事所以唔收

我地都係另一行
不過有牌

我估緊我地係咪同行

係咪POLYU畢業

我仲有唔夠一千日
我日日望住

就係見到999日先入黎吹水

其實你地有冇打算做d咩去改變 /嘗試？
我 聽朋友 講去嘗試交友apps同轉行
暫時衰左交友apps（死因可以起番我之前post)

低學歷對人冷淡真係玩完-(

點解要數住呀

就嫁人
好緊張

轉左行 捱夠

30高不成低不就
冇目標冇未來
唔知自己想點

男朋友好撚靚仔咪得

開始冇咩朋友, 以前D 牌腳棋腳開始唔得閒開棋, 唔知依家個生活仲可以維持幾耐

差唔多開始要發展單人興趣, 不過電單車, 考極都未考到

就30歲，A0, 諗緊去韓國整容

明了

好樣d 都唔會A0啦

唔係 好多人搵到另一半

我轉左出去反而冇左咁多人追

唔好傻

唔好咁講 不過出面世界大
學堂來 夠鐘咪畢業囉

有時唔關樣事

我中二先開始高 細個畀人笑左十幾年矮

3張野係咩感覺...好難想像自己3字頭

識得玩就知Audit IBank呢D係比你考牌識高層結婚
並唔係比你真係去搏盡做野
工作狂另計

矮仲好...我170...
一搭地鐵高過曬大部分男仔

有眼光揀左條揾到錢既路，巴打你一開始點入行？英文唔好入貨嗰啲唔會好難咩？定係你做sales先？

唔好鳩講
真係冇人做野執柒左

人生結婚只係一部分

你就好
我高多2cm就好

就嚟25 已經覺得同30無分別

生咁高冇用
識到同你一樣高嘅男仔已經算好彩

我先啱啱2字頭，但覺得自己不再青春了

少女

中女

竟然@@ 我做幾份工全部都係AUNTIE同UNCLE....搵啲差唔多年紀既傾計都無

係咪真係咁多單身女
老師/護士/會計

啱啊，細細粒係女仔都會想保護佢

點至減價
直情貼大床

只係指出好多人會咁做
工時長日對夜對好易有路
跟住結婚其中一個就轉in-house或其他Firm

之前想追個29歲既女仔，但我收入唔穩定，可能佢因為咁無選擇我了

29 30 想搵人埋單個樣真係點遮都遮唔住

下年三張
事業係零亦都冇學歷
唯一慶幸屋企唔係等我養
兩次拖都係拍四五年分手
對上嗰個好想結婚但係似乎對方覺得未係時候
唔想要小朋友只不過係好想多啲兩個人嘅時間
依家拍緊抱住一個見步行步嘅心態
身邊嘅朋友好多都結咗婚生咗仔
感覺好唔真實
定係我自己大唔透仲停留係以前呢？

好似講到做big4 就係為左吊金龜咁

大前題都要吸引咗佢埋身先啦，邊有人同豬扒 talk

所以話中等就ok，反而見到好多靚女感情路唔係好好，可能因為好多人為左樣而埋身，好快厭就byebye

咁無必要跟住人地條路行

我都有咁同自己講嘅
即係都會覺得人哋係咁
唔等於自己一定要咁
對上一個係我最想結婚嗰個
唔知點解分咗手之後完全冇意欲要結婚

咁又無咁誇，香港好多男仔都幾高嘅

下年3張
事業因轉行，一事無成 ，仲未知自己想點。
學歷得u grad。
愛情，都叫順利
住就有地方住，不過要供。。。
唉，我想事業穩定落黎，跟住結婚。

咁你好彩，我身邊高過我嘅男仔真係10隻手指數得曬
但高嘅男仔都會搵返矮啲嘅女仔，有保護欲

大學啲同學個個都好穩定，有好既工作，有女/已婚。。。

3張野仲A0果d, 性格一定好有問題

又有大學學歷亦都又有穩定職業而且仲有物業
好好啦

覺得自己好廢，事業無成，好難抬起頭做人。

好撚多野想呻
終於有人開呢個話題
有無興趣搞個群

仲有幾個月30，依然on99

雖然有時望到身邊既人結婚唔知點解都好想有個家庭，可能之前拍過幾次又被人帽又因無將來要分手，好想搵個成熟既人長久下去，但我宜家既狀況根本談唔上比穩定人，不過條路自己選擇我預左係咁 不過你宜家無意欲可能係件好事，太急可能會搵左個唔合適自己既人

um ....
sure全女班我有興趣
呢d話題好易引9公
試過係tg呻差d拿野
呢d野9公好像 病毒細菌一樣
呢d呻post好易俾佢地入位

原來我不是一個人
而家唔好話結婚 係連拖都唔想拍

癡撚線港女

完全明白你嘅感受
我都試過因為冇將來而分手
我自己都係一個唔穩定嘅人
而當初分手都係我自己提出
所以依家都係抱住一個見步行步嘅心態反而舒服啲
慶幸嘅係我唔鍾意小朋友所以唔急
當然都會想趁自己仲後生仲係皮膚有彈性嘅時候着婚紗嘅

共勉之啦

點解呢？係咪因為有啲唔愉快嘅經歷？

就快三張 仲要拍拖9年比人飛 慘過你地十倍啦

都唔係既 唔係個個九公 係無途經識人姐

30歲先識 識乜鬼呀 唉 個個結哂婚生哂仔

一係個樣出事 一係身材出事
又或者兩樣都出事
樓主你哀咩?

九年? 都分手。。。?
咁呢9年過得開唔開心?

如果係全女會變左小圈子八婆group, 對解決問題無幫助
如果男女混合,由於會有好多人既關係,最後會變左一堆人係度對d 所謂娘娘刷鞋 圍威喂,唔好話呻,對解決問題都無幫助

我又唔係a0又唔係呻無仔做乜事

我想165咋

Audit 多同年

男嘅值咪有

但呢個年代30歲都重可以好後生，年齡只係數字
不過拍左咁耐要重新開始係好要好大力氣嘅，
加油

我無做big 4

真呢個
不過果時大家走唔到最後就算

日久生情真係易一齊

睇人啫

sorry 咁你發生咩事

班人好煩好似圍爐就等於呻無人要咁...眼界闊少少啦好嗎

識都無地方識

講真四大除左fs 冇咩金龜
反而正經乖仔多

幾好 我都出左bb

係好撚煩我想知點令自己唔好咁on9同搵多啲錢啊屌乜都關男人事

Fh 其實爽

有群有tg 易有厹
小心啲好

Sbt

講係咁講
唔通話好撚hea咩

係咩，我識左個pk

係囉
想呻下
唔只係單身問題
人大自然多問題
厹係咁

我見識淺薄，都話除左本行之外，個眼界好窄

你外面識
但入面一齊識 咁多connection
多數唔敢玩野

唔係 過來人話你知
係好admin同19

有乖仔已經好好
做big4咪兩公婆努力d囉
有錢但有2奶真心接受唔到

追你又話狗公 無人追又呻單身
難服侍

因為我唔係wok 開，所以佢地好驚，不過我都唔係幾wok 得

係，我係外面識

你個間chur 唔chur ?

有時乖仔與否都可以分開
唔㚒就唔夾
埋門覺得唔可以走一世都係唔想嫁
都係分
人生唔只得供樓結婚
係有個人互相扶持倚靠 一齊走得更高更遠

LM, 呢排都識佐個差唔多SITUATION既女仔

咁一定係佢做左啲野係9公啦，唔通正正常常無啦啦咁話人咩

追同厹兩件事
樣都未見 擦哂鞋又娘娘咁
唔係厹公唔通gentlemen ?

咁我可能wok 開 就覺得冇咩

唔知厹唔厹但佢個人生得愛情就好悲哀

咁好危
冇network
佢可以扮才俊
明明中環生物鏈最低層

我做BB
勁chur

見親工都俾人話我個樣唔捱得

對

Securities ?

唔係 唔講喇
一定知係我再講

Top tier ibank, can google

入得中環做都唔差得去邊

都係，佢扮野我都唔會知

我指做big4個d

唔係囉 茶水都中環

我地同行個朵好易臭

識多樣野

老老實實唔好9 up
我真係未見過big four 扮才俊

都有見過 但柒囉
不過有啲真係rp 真心有錢

勁人

我記得你

好彩 我都想做一陣housewife
好撚累

個pk 同你係同行

我轉左出去喇
不過行內係冇得吹
人查就知咩料

放下假囉，做housewife 都好攰

啱啱放完
好撚sad 仲holiday mood

其實幾好
係香港唔讀工科就難搵食啫

見過好多case都係咁尤其是華人

Same here

有雷神咁靚仔，大肚腩都殺

搵鬼佬

不過我中意Asian

冇的

我上星期last day 準備返新工
仲要係學徒
黎緊呢年都窮到pk
仲要勁chur我做係基層工
係體力方面既chur
放完大假唔想返工

我之前仲要做hea文員都驚頂唔順

轉左行？

無

Llm是伏
讀完都要再讀pcll先可以執業
仲要好難同llb jd爭

我唔諗住執業呀

港男操起上黎真係無敵
中環d男我j左好多次
真係比元朗觀塘d仔正好多
女人望獵物比男人有個優勢就係唔會跟住個頭望，唔會俾人發現
就算發現左咁點
呢度係香港
有時真係覺得係香港做毒女都係 全世界最幸福既毒女
比起其他地區
港男要大隻有大隻
學歷高
有錢d
個樣都唔差
見到佢地有時 著西裝/恤衫隔住個 脹卜卜胸肌真係好撚正大飽眼神

無男人都暫時無咩所謂
中環班仔都已經j到我pk

Cfa cpa frm compliance 專業試
平d加有用d

渣 無business 底就報Kaplan

仲有個重點係無人幫我簽experience

又唔係唔愉快既 可能習慣左一個人
唔想重頭再去同另一伴磨合 好似所有野都重頭黎過等等
好累

岩岩30歲巴 拍左9年 岩岩散

非狗公 可傾下計

以前好有衝勁
要幾多年做director
日日12個鐘

而家不了
得過且過

don't wait, don't rush

明顯係唔方揾到錢打份牛工嗰d麻煩中女
一份工話轉左幾年都未見佢轉
黃金青春拼博期就俾左d垃圾公司/職位
停滯不前

好心掟起心肝轉下環境，好好打扮下，增值自己
唔好30歲人仲on99咁

終於有句真

我又唔捨得 係咪好廢？

中牙清

好似照緊鏡咁

溝下公司啲小鮮肉囉

有女仔朋友完全係你咁講 正常樣 瘦
最慘27-8歲 拖都未拍過 手仔都無拖下
一畢業係間細公司做足咁耐垃圾細位
佢有試過見工連人地俾埋offer 都唔敢走
繼續留係個公司講講吓又係無轉

Llm 好似唔接pcll as I heard

Well 港男又好咩又好
邊區都咁上下
我反而中意啲exotic 啲East asian
唔一定咩國藉 唔好太local
但上連登係ok

係難 過左L1 放棄左

有冇圖
唔係好明

咩人睇咩人啦

而我唔諗住向個邊發展，咁算吧

香港代表 Jason Chan 咁？
一時諗唔到
韓國代表Eric Nam 咁？
Big Matthew 果啲

我係懶 唔想考

好後生
加油

hi我都係
26 歲 一事無成

搵到人埋單未？

咁又係單身的確自由自在
單身得越耐就越習慣一個人
尤其是如果對上一場拖係拍得好長
下一個要重新適應真係好攰
絲單身咗好耐？

拍拖之前已經慣咗乜都自己一個人做
學嘢又好點都好
所以幾羨慕人哋有啲好姊妹

但係自己一個住唔會都出去同朋友食下飯？
我有啲朋友自己搬咗出去住之後成日都叫朋友上嚟玩

好姐妹呢啲浮雲來
利益當前 一切都係假
你生活得開心自在
自然會有朋友

我唔中意請朋友番屋企

比起利益
我更加覺得係有異性無人性
失戀嘅時候就要晒啲姊妹出嚟
有仔時又係即刻打完齋唔要和尚

但呢幾年大家拍拖傾向帶另一半出嚟一齊玩..

冇試過⋯
拍過兩次長拖都冇帶自己另一半同朋友出嚟玩
我啲朋友都唔會咁做

重有幾年就三張細個好想三十前嫁得出，依家

過3之後生理上會好大變化，有時真係要 plan 下條命，始終人會老死。 想有美好家庭真係要認真咁諗諗。

細個想23結婚 25生仔
我今年夠期生仔

妖你重細過我，驚屁

可能兩個人日對夜對開始悶掛

我唔係驚無仔啊 我係想唔好咁on9同埋想搵多啲錢但on9好似係根性

女仔細個連香港小姐都想選㗎啦大大吓就會變

樓主其實係咪假膠黎見你d post都幾癲

發癲嗰陣咪開吓膠post

有無絲打三張嘢性慾旺盛？
想破青頭

單左好幾年 對上個次拍左幾年
諗起要情人節生日聖誕送咩就覺得煩
每做一樣野都要諗下對方感受先
所以而家覺得仲自在 想做咩就做咩
感情既野隨緣啦 唔會特登走去識
我係咪已經入左化境啦？

絲幾大？

仲有一個月轉字頭
時間有冇咁快呀

睇左咁耐個post,
我見好多個都係收入唔差，
30-50k果d位
咁你地簡男朋友，
我諗都咁上下收入，
要知有呢個收入，
又唔係年紀大既男人其實唔多，
有既可能係毒撚黎，
你地睇唔上眼，
而正常又ok樣既呢種年齡層男仔，
有呢個收入，溝到唔少女，
都未必簡你地

會唔會係咁呢

絲你好瀟
我覺得送嘢都唔算煩
最煩嘅係就算你俾咗好多
到最後都有機會吃力不討好
呢個先攞命
仲有不得不承認單身嘅話啲錢好使好多

最慘係對方唔覺得自己有付出過，仲覺得係自己犯賤

寂寞姐姐

就咁睇reply應該唔似係7頭

又唔係
真係唔啱 又唔係話好desperate 果啲
咁一個人有吸引力 年紀呢啲野都唔係咁matter 嘅
係真係遇唔到

係 有異性冇人性最㒅街
我好少帶另一半

拍過咁多次都唔太想帶
曾經的未婚夫都唔想帶

做咩一定要set 死
你30歲1個月先結衣就loser咩

29畀你結左
31離又叫唔叫meet 到target

其實set 都好無謂

係！再唔係就係覺得我俾佢嘅嘢唔係佢想要嘅
上一段感情就係咁所以好攰

係有十個有九個都係咁！
失戀嗰陣就喊晒口扭人陪
出pool之後就潛水

係呀真係唔係咁想帶佢過去
全女班聚會佢一定會覺得好唔自在

仲有唔想愛人畀人評頭品足
仲要做大家呀四
唔想

有人冧你另一半朋友都冇埋
咪搞 女人不嬲都煩

剛3張

呢個真 單身洗少好多錢

係呀所以我連Instagram都唔敢放
就係知道一定會俾人評頭品足
女人對女人不嬲都係最mean
連佢條仔都唔會放過

唔係喎 有拍拖反而草得多
冇成日得閒shopping喎

之前見到佢慳錢慳得咁辛苦又會心痛佢咁
有時自己都會請佢食嘢或者買嘢送俾佢
都係買啲佢唔捨得買嘅嘢
冇咗呢筆錢都慳返唔少
一個人食嘢又唔使有乜嘢要求

我都唔放
但以前另一半覺得我收埋佢

咁行山我覺得幾正常
不嬲行山都係多人最好

旅行都有試過2對couple咁
不過最後都係分開玩

多數女仔先會擔心呢樣野㗎喎
定係你個ex覺得你唔擺佢上去係因為仲想收兵嗰啲？

一把年紀，拍拖又唔知係咪長遠
廢時比人知咁多，宜家上ig見到啲中學同學係咁換仔/成日post合照打愛情文都好尷尬啦

我直頭delete 以前ig 嘅相，無樣算

佢覺得係
成日信老娘唔過
明明我鬼咁專一
啲人成日覺得我唔認真

愛情文 18 22 咩

旅行唔得，太親密了
同朋友旅行都唔太想，女人友誼比較詭弱，一齊旅行風險好大....

旅行真係幾friend都伏
真心

長篇大論偶爾一次都冇嘢
最緊要係唔好係咁換仔仲要曬命

連街都出少左

冇炒真係還得神

我都係！啲人仲成日覺得我玩玩下！明明我每一次拖都拍得好長又好認真！

我其中一個所謂好朋友就係因為旅行嘅時候鬧翻
寧願同家人去旅行都唔敢同朋友去旅行
女人友誼真係好脆弱嘅咋

侵埋我圍爐發覺人到中年呢排身體差左好多，三個月病兩次，而家瘋狂乾咳

我都唔明 我份人玩得唔係唔認真

揾到錢就得
做老姑婆一樣好開心

我都反左幾個 自私鬼伸手黨公主怪 好難搞
不過好在有幾個捱得過

要小心
我都check左好多野

突然諗起早排有個拍拖七年去匀全港九新界嗰個post

咁膠

玩得還玩得
同拍拖認真定唔認真可以係兩樣野
好多人都淨係睇呢啲玩唔玩得亂咁決定人哋係咪認真

其實回頭睇返通常都好少事，但旅行特別易跳掣

見到都攰

Exact7ly

公主怪真係超級難服侍
心裏面諗點解你仲可以係社會生存

真係超級有心機
不過我覺得最重要就係諗呢啲嘢一定唔可以單方面諗一定要兩個一齊囉
如果唔係好似自己好一廂情願

有人錫咪得囉！好幸福架其實我都想有資格！

真 可能累出事
又有人自私 覺得對方一定要包容
當正家人 但其實朋友都係要respect

我做N 展都冇呀

呢個年紀真係要開始養生㗎啦
仲有就係一定要做婦科檢查
生仔定生仔都好都要做

你見有啲女冇朋友
得男友果啲咪係

咁龍心都生存到
佢地都唔會要死

最慘就係對方A0
冇男朋友可以服侍佢就搞着佢身邊嘅朋友呢

真 之前真係驚有事
而家好番了

識一個係咁
仲覺得好多人冧佢

屌夠就走

好多人以為唔生仔就可以唔睇
一陣間有多囊卵巢症或子宮肌瘤
就算唔生小朋友都有排煩

過左廿五真係變左好多
以前一定要出街玩
而家話推就推 放工一定要返屋企
定期做下瑜珈咁
但都係病極唔好 救命

咁你地做朋友嘅好包容囉

唉算啦，我有時都覺得自己好火爆，好對唔住啲朋友我都好多謝佢地包容我

好勁
倒返轉頭覺得呢啲人真係好勁
真係哪來的自信

多囊揮手...

有cancer就唔關生唔生事
自己身體自己理

以前積落嘅嘢慢慢就會發返出嚟
我都係近呢幾年冇乜做運動但係身體都仲係好差

肌瘤揮手
打算點樣樣？做手術？

自信帝

我覺得如果你話脾氣臭嘅都冇乜嘢
最緊要係之後自己知道自己脾氣有問題又或者會道個歉咁就冇乜嘢
最怕嗰啲真係覺得世界圍撚住佢轉嘅公主

好鍾意睇呢個post

歧視 點解一定女人

我係子宮肌瘤所以我唔明白食避孕丸調經嘅原理
因為食避孕丸其實間接都係食緊女性荷爾蒙入去
不過絲打你係咪想要小朋友先？
因為我之前切過一次但係好似有翻發嘅跡象
下次再係咁真係子宮都唔撚要

抖極都唔夠
日日都覺得好鬼攰 放工都唔想約人
好明顯個身體機能差咗好多

想死嗰陣去吓旅行就會發現死咗好戇居

想死時俾錢做個facial 整下頭髮

仲有年半就升3年班

不過都已經開始開口埋口話自己就黎3張野

我歧視

醫生點講，去到要切嘢，真係會好擔心！

我個婦科醫生就係話我無m到要食荷爾蒙藥，最平最有效就係避孕藥囉

其實我懷疑子宮嘢已經成為都市病
可能有一半女性都有問題

我唔想要小朋友，窮人無資格生仔

鬼佬勁花心，一係好L 毒

仲要中年大部份都地中海，唔知係咪水質問題

喂大家通常係邊買平嘅返工衫

宜家肥到行出街係細鋪無size，只可以係asos/zara買

自我定義為中女啦已經

最慘係切完一個之後都仲有！
千祈唔好信嗰啲乜嘢戒任何雌激素食物
如果你真係戒基本上都冇乜嘢可以食
因為而家呢個世界食物安全幾乎係零

其實係㗎我覺得好多人都有
只不過佢哋唔做檢查所以唔知啫

咁得啦唔想要小朋友就冇問題
最盡切鬼咗個子宮佢就乜都唔使煩

同埋會無乜動力識新朋友

身邊有冇人傾訴？

無爬文
係咪身體有事所以肥？
唔係嘅話減吓好喎真係

不嬲都係四捨五入

我多數喺葵芳廣場執幾件嘅咋
返工都唔會着靚衫

病好耐先好得返，之後就愈來愈驚病

我進入了唔做運動就極快增磅嘅階段

肥唔係話好好好肥，但足夠行街買唔到free size 衫囉

冇辦法㗎啦自己新陳代謝冇可能好似後生嗰陣咁快
只能夠努力做運動
真係冇得偷懶㗎

你就好...以前瘦啲我都好鐘意行葵芳...

低劑量唔會肥

踏入中年 我都想開始做下運動 應該點入手 不嬲無做開

我都係
已經唔知生存落去為乜咁

夏天做運動就瘦10磅
休息一個冬天就重返15磅咁上下

最近3個月無m到...做運動都無用...個周期未嚟，完全輕唔到....

咁就的起心肝減肥
我又係戒唔到口好鍾意食嘢
唯有日日走去做運動

留名就快三張野日日愁到訓唔到

一定係街跑啦，收工返屋企坐陣，落完妝換套衫行得

初心者建議你試吓太空漫步機
有段時間我去咗跑步但係跑傷
之後轉左太空漫步機或者係單車機
之後再慢慢加重量訓練

我服侍完個公主，仲要俾人黑面公主唔啱去旅行，留返係自己皇宮吧

樓上有絲打話食低劑量應該唔會肥？
絲打你似乎啲體重都好唔穩定喎⋯

跑完先返屋企食飯呀？定直頭唔食

屌我都試過服侍完公主仲要俾佢黑面
到最後斷絕來往
公主仲走嚟問我做乜唔約佢出街
我心諗唔通俾你當係兵咁樣洗咩

點都唔好唔食！
跑完隔一陣返屋企食飯
如果返工嘅話就食完飯隔一陣先跑

好撚驚gym room比人sell

我食咗一年Yaz 體重都好穩定

三個月都唔嚟m 睇睇中醫好，可能調理下宮寒/血氣問題會有幫助

跑完食啲生果/沙律/飲湯

抱住一個當佢透明嘅決心去
我每次去親任何地方都會帶着headphone
望都唔望人
邊個都唔可以sell我

係呀
我最近積極考慮食了唔知你地明唔明，唔知幾時有m到個種幻得幻失嘅感覺

一方面好驚返工企起身條裙見紅，一方面好想去廁所除褲見到有血，我屌佢老母...

我反而一食親避孕藥就會有一兩個月係咁流啲啡色嘅血
好細攤
搞到我覺得好煩最後就唔食

做瑜珈

Thanks sis
有真實用家分享感覺安心好多，多謝你

我覺得嗰種唔知幾時嚟嘅心驚膽戰感覺煩啲
不過唔知關唔關年紀大
呢一兩年嚟M都係三四日就完
以前黎足七日

Fitness first / pure yoga 囉一係..

咁大件事
我之前有細包異變
都驚到爆

之前又大壓力到調經
而家好番啲

你個細胞異變好似得人驚啲喎
咩事？

食完先跑啦，食少少囉

鬼佬真係唔啱me
不過啲維京人係靚仔

Zara cos mango

公主唔覺得自己係公主囉

咁我又唔係

講起黎m 我而家都少左好多 4日左右完晒

屌！關呀！仆街我都係！
我有期以為自己更年期，嚇到睇醫生！三日嚟完m，啲血量又少！

好開心搵到朋友都係咁，我啲朋友唔明佢地又準時又無變

係呀真係少咗好多
然後cycle 26 days 好似好快又一次咁樣樣

我都係，而家四日就完哂，會唔會有問題？

同上

但我屋企人成日屌我顧住工作唔理佢地
叫我唔好咁搏 一係咁chur就咪做
一係嫁人
但月尾一遲畀家用就嘈
好撚煩

明呀

等我仲每次準備大量M巾
特登要用大袋就係因為出街要帶M巾
仆街點知勁少血
基本上我第四日已經可以去做gym

絲打你屋企得你一粒女？
咁chur嘅？

冇咩事 初期hpv
但後來自然好番
打左針

男人可能濫累事 屌佢

真係唔知 但有時覺得咁快黎晒都幾好

根據我嘅婦科醫生講
每個人都有唔同嘅cycle
總之係有規律定時定候咁就得

我都係咁呀

但係而家黎m 就好累，好似完全做唔到野咁，淨係想瞓

呢啲真係屌佢老母
好彩你依家冇事

事業型絲打

是啊

我都會比以前容易攰左
不過唯有慶幸自己唔係嚟好多日

真係一講錢就傷感情
唔準時比都要咁樣樣
明明係一家人

我入左院抽左細胞驗
痛到嘔
Ex 正賤男來
一定係佢濫

未打針嘅快啲打
仲有定期做抹片

再加多一
生仔對我黎講太遙遠 唔會諗

冇感情寄託 咪工作下

月頭果時咪笑笑口

嘩屌我又係
以前細個嚟m無反應
呢一兩年呢，嚟m頭一兩日勁攰，嚟之前個一日仲好燥，周圍撩交打，仲好易唔開心

偷食都算 仲要惹埋啲嘢返嚟
正仆街

我冇打針
但係聽講打呢隻針好痛

唔痛
係有啲貴
但命仔來 值得

最緊要係自己身體

中女姐姐

但係之前啲人話破咗處之後打就功效減半嘅？

我好驚打針，我唔敢打，身邊個個都叫我去打

明明好想正經覆呢個題目既post
但見到係樓主就唔想了

Sis準備有小朋友？

我睇一個台灣blogger ，佢都多囊，佢無特別想生小朋友，但生左兩件
佢話知道多囊後，佢就減肥，每星期做幾日運動，食得健康，仲有保持心境放鬆(因為佢無特別想生b)

之後就有左了，宜家生埋第2個啦

認真post假膠請立即離場

呀sa果隻係
但毛毛果隻唔係
而家科技好左
都ok ga

超級痛
不過打左保護自己都要的

我反而冇感覺

水光針就真係痴撚線痛

死基佬你今年幾歲？

唔痛呀，我讀大學時打嘅，個陣都唔痛

好似無關係架，最緊要打之前做檢查，好似check 左無問題就打得

但宜家好多大陸西落嚟搶疫苗炒貴晒，可能唔係想打就有

m前情緒極唔穩定，暴怒完就勁沮喪大喊，訓極都唔夠，過25歲開始勁怕凍，手指尖成日都凍冰冰

我都係早六七年打，但喺普通診所打，乜檢查都冇做，1k一枝

我連婚都未有得結 所以有排

我之前減過肥 去到好瘦（155cm 43kg)
但去睇婦科都話多囊冇改善
醫生話 你都咁瘦 仲有都冇辦法了
所以放棄左治療了宜家肥返曬 我覺得有冇小朋友都係緣份黎 唔諗咁多啦

比普通針痛，但都係幾秒姐，忍到既
m痛都忍到啦

竟然會係呢樣痛啲

因為我個朋友講話打完之後好鬼痛仲腫左添

我怕打針
反而紋身冇咁怕

我都無咩感覺可能睇姑娘手勢

我上年打都係1k
三劑

呢個真 生小朋友真係緣份嚟嘅

有冇戒凍飲呀？

真係撚痛
醫生都話未見過我叫痛
呢個痛到自己流淚

飄過眉 啲刀聲得人驚過痛

即係減肥係會有幫助？

加埋同男朋友感情唔穩定 我唔敢諗太多野

你打幾多shot
如果打入皮層都好痛
我唔喺香港打

好少飲啦，水都多數飲暖水

我反而柔唇都冇問題

都係有時痛都係心理作用黎

割個咀咁驚

正常係

3呀 我係香港打

係呢啲時候記住點都要將自己放喺第一

醫生話會有幫助 但我試左唔得

Btw 打親微笑咀果啲唔係變列口女就黑咀角
咪試

Isee... 我重肥左添
我平時m到會痛... 係咪要check下佢

其實係要 我平時都好忍讓佢
不過我宜家都少左理佢 成日嘈交好攰

你話hpv定水光

Hpv無痛
水光 300定500 痛到想走人

乜嘢叫做微笑咀？
冇啊因為我真係面青口唇白所以先會做

即係豐唇果啲

完全明白我有段時間就係成日嘈交到最後開始心淡

唔想要小朋友 只係想多啲相處時間
就咁同居唔得?

咁到時先諗啦 多囊真係好影響體重，我明

你幾歲？過左25就要check下啦 政府都有賣廣告
我多囊但唔會m痛 係有一邊卵巢會排卵期出血好煩

我應該冇必要做豐唇反而好想永久柔唇

Check下囉，當例行檢查都好呀

咩係柔 即係紋個咀？

當時佢就係死都唔肯
半步都冇讓過我所以到最後就算啦

我同男朋友唔係拍左好耐炸
但因為大家睇野唔同就成日嘈
都唔知幾時先磨合到曙光

有性行為就應該check 啦
我26歲第一次check ，醫生好似當我石頭爆出嚟咁，話有無搞錯

順其自然啦到呢個年紀拍拖都唔會好似以前咁仆心仆命

我連眉都冇補了

我啲體重鬼影變幻球咁 冇佢咁好氣 中意食就食
個人要保持開心

柔唇其實有咩用？

我都冇補過色所以好快就甩晒色
整個嘴嘅話有一個禮拜基本上唔使見人

係呀 到咁上下都唔理咁多野 佛系拍拖算
佢中意理我就理 唔理我會搵野自娛

等你唔使搽唇膏都可以血色好好多
因為我唔搽唇膏真係日日俾人問我係咪病

你要考慮下你地嘅價值觀有無機會磨合到..成日嘈好攰....有啲嘢無得遷就架wor...

眉我冇補都好似唔太有問題就冇補

最緊要自己搵到娛樂

喺度搵下連登仔埋單啦

我做左差唔多兩年已經甩得7788～

我都係
但一唔查就有借口射波 唔好咩

其實我地價值觀唔係差好遠
係個相處方式大家未就得到
因為佢以前有個拍拖8年嘅ex
太多野佢睇左同我一樣咁相處
我宜家決定屌到佢化為止

噢，同我一樣，我唔化妝返工，我老闆成日問我係咪唔舒服，我係佢眼中係個藥煲

呢個post 幾好
大家勁mature
自動ignore 啲9唔搭8 亂入厹reply

我19 20歲有諗過借種生仔呢個問題
既然男人信唔過，不如借種有個小朋友都好啊
下個月28歲
我覺得好難再搵到下一個
人越大 追求嘅野再唔係開心咁簡單
仲要揀埋人地人工 家庭背景
如果搵唔到人真係真心對自己好
不如單身一個人 獨樂樂算

呢個會呀 我成日都去旅行 無佢咁好氣
今日先落機返黎

愈老愈覺得化妝一定要有嘅係眉同唇膏...
以前細個覺得係眼線

如果只可以用5秒化妝，唯有揀畫眉

我都有諗
但怕害左個b
最近有諗過雪卵

的確個樣係好有說服力可以呃到人自己係病

我話係bb/cc cream
其他都ok xd

係 不用說話

咁教化下加油

我諗過養貓過世
而家離婚率咁高 結都未必開心

係呀日日都俾人問到底係咪唔舒服
個個人眼中我都係一個藥煲
High five

去邊度旅行咁開心

個post好好睇

我都係會揀畫眉同搽唇膏
胭脂嗰啲就真係whatever

因為人大左 難得黎左段感情 唔想就咁就放棄
大家都有目標想結婚 但需要經過磨合階段咁解

我想和樓主生兒子

唔敢唔化妝返工，驚同事唔認得
老細會問搞咩

去左大阪 買左啲衫呀護膚品呀氹自己開心

台灣好似唔係好貴？

十皮

因為藥煲highfive

啱呀就算有乜嘢唔開心嘅事都好
點都唔可以待薄自己
在最壞時候懂得吃捨得全不會亂

真，最緊要個男錫自己

我要求得呢樣，唔想又拍又散，重新認識一個人好攰，無心機呀！

我都係啱啱番

我都係 有日素 我帶左一日mask

唔錫自己就條件幾好都假
同埋最緊要搵個簡簡單單嘅男人

係 我覺得以前對自己太差了
要錫自己多啲

我估你皮膚ok? 咁求奇搽少少粉，搽少少胭脂，掃下條眉，搽有色潤唇膏都ok~ 5分鐘搞掂~!

佢錫唔錫我我都唔敢講
但最少佢都唔會咁易放棄先
大家都攰啦 唔想搵黎搵去

咁去check下啦 求個安心呀

去左邊呀？

雞肋嚟喎清...我會算數.....

去韓國啦。。。。
男人睇樣好重

歐洲番
今晚一定繼續jetlag

正！我出年都會去

其實多餘
喺街結到婚 一對對多唔多係靚女？
咪又係普通人樣
睇緣分性格啫

唔想番來現實

我都係 但我已經坐左係自己間房
聽日準備返工

好灰
我個心仲喺迷失左喺波羅的海

諗起都覺得舒服
好想快啲讀完書呀 宜家成日on99咁

有陣見到D朋友結婚嘅結婚
拍長拖嘅拍拖
自己咩都無
個心態好似唔唔想大 但實際年齡已經28
究竟係咪真係要30歲前一定要結婚生子呢條路
但我見個朋友結左幾個月結婚
已經不斷話後悔

其實我真係唔想生仔
我淨係想搵過伴過世
但已經覺得好難
你對人好 人地唔會覺得你好
一腳橋起你個陣就即刻頭都不回

Btw呢個圍爐取暖區真係比個窿我地呢班唔上唔落係度呻

我下個月去，好期待

係咪有c打群就完

you are not alone
我都係唔想大又係已經28歲
身邊有朋友結咗婚生仔但係已經呻後悔
又或者生活圍住個小朋友轉
我自己一直都冇話想要小朋友
所以見到咁淨係覺得好無奈
乜佢哋結婚或者生仔之前唔會諗清楚嘅咩？

不過我相信裏邊有好多人都係為咗30前結
所以見到明知有問題
都照樣中個頭埋去結婚

拍長拖中,
個個人都好關心我幾時嫁(或擔心我嫁唔出 )
其實點解拍拖就一定要結婚生仔先
兩個人開開心心咁唔係好
見到某d 好成熟既fd做阿媽都間唔中失控就更加覺得自己冇能力做到個好媽媽

以前十零廿歲真係會想30前結婚生仔
但身邊太多例子 見到都驚
生完就無左自己 全世界得返個仔
又會因為呢d野同老公奶奶有拗撬 最後都係離婚
尤其係奉子成婚個d
所以咪搞我 更何況香港真係窮人唔好生仔

😂👍🏻

唔知返咩好
依家嗰度人工好奀
但又驚轉左工仲衰

係呀一生完冇咗自己全世界得返個仔真係好慘
我成日都覺得如果意外有咗一定會落左佢都唔肯生
除非有一日真係覺得好想做人阿媽

如果同居嘅話就可能唔會諗結婚

除非未來老公好有錢

我想有能力搬出去住先至諗結婚(+/-生仔)
可惜香港地.....樓真係難搞
婆媳糾紛係自古難題黎
兩個女人爭一個男人永遠冇好結果架
搬出去起碼唔會因為生活習慣而篤口篤鼻先啦
但就3張周圍d 人都會叫你要生就好快d生啦
.....你老尾婚都未結到wor........

好有錢都係咁話
除非自己好想做人阿媽
同埋自己都好有經濟能力

同埋我真係唔撚明點解一定要結婚一定要生仔

婆媳糾紛呢樣真係唔使諗
一個男人應該要明白結婚之後佢新建立嘅家庭先係重點
如果呢樣嘢都唔明白亦都做唔到嘅話就唔使諗

去哪？

我由一出黎做野到而家問左7年啦

.....有時真係講, 不如你提早退休比個位我升職咪有錢搞結婚囉

問果個唔撚有責任 就9問

我都唔想生，但如果意外有左應該會照生，唔敢落仔

唯有生出嚟延續貧窮啦

去捷克，奧地利同匈牙利

我有朋友就係照樣生然後之後而家喺度呻後悔
我諗我點都會落左佢
我勉強生佢出嚟對佢對我都唔好

要明白阿媽永遠係當個仔係寶>錫到佢燶
而你係當佢個仔係老公>起碼都當佢係人生既helper

即係阿媽係佢supporter, 佢係你supporter
冇可能要一個正常人要老婆唔要阿媽架wor

我覺得如果個男人明白自己點都處理唔到婆媳糾紛嘅話
至少點都要搬出去住
我記得好耐之前睇過一篇野
「點解一定要係同奶奶住唔可以同外母住？」

help me think think 改咩名好

樓主系傻鳩

我自己原生屋企最大既問題就係婆媳糾紛
真係有陰影架
搬開左, 有d距離會好 好撚多

我都係咁諗 如果我唔要小朋友的話
我唔會結婚

有

仲有3個月

但過完呢排就冇嘢

好正 我笑鳥
幽默感幾好

係呀有距離真係會好好多
同老公住已經適應新生活
仲要加多個老爺奶奶真係多謝晒

我會想結婚但係唔想要小朋友
不過一直以來都冇試過同居

一係就有外遇
一係就係價值觀不合
但係已經搞緊結婚所以照結

唔痛 x 2

趁早打好

我都未試過同居 屋企比較保守
我連去男友度過夜都未試過
小朋友呢啲野就隨緣啦

.....樣靚自然多緣份.....

如果另一半肯嘅話就真係唔話得

打死都唔會同老爺奶奶住
如果係咁樣我會唔結婚

同埋我覺得就到3張野, 個人更加傾向去玩
而家又滑雪 又滑板 又做gym,
個人仲健康過岩岩出黎做野果時
不過都同年紀大d 唔郁多d真係肥得勁左有關
玩夠人係開心呀, 但又冇乜錢剩了

得閒真係補下身，與其食補充品不如煲靚湯補補

四個女人

男仔通常唔肯 個自尊問題

似護士手勢唔好

我之前嗰個就因為屋企有啲問題
所以冇去過佢屋企過夜
之後有提出過同居但係佢唔肯
再之前嗰個就好想我去但係我唔想
人真係好抵死

係！！！幾鍾意都係咁話一定唔會結！

who

我發覺愈對自己唔好嘅男人
自己會落多啲心思落去
人真係好犯賤

我反而覺得就嚟到三張野
做咗好多以前覺得冇興趣嘅嘢
當然都會做gym
btw 絲打喺邊度學滑板我好想去學！

係呀 咁樣嘅話我留返係屋企做爸爸媽媽個女好了
唔想去老公屋企做奴婢

係！！
人嘅本性就係犯賤

我問過我阿媽
佢話「下, 唔好掛 」

.....我9up下姐, 你咁認真做乜9

做女起碼仲係老竇老母嘅公主
嫁咗去同老爺奶奶住就做人哋奴婢㗎啦真係
最慘就係大部份男人都係唔識得點樣做中間人